有無辦法幫支持修例班粉腸搞大遊行

想睇50人點樣可以包左條軒尼詩道黎行

我都好想佢地遊一遊 show 下 quali，走 200 萬出黎，我即刻收聲。

同意，成日話得 1,2 百萬人出來，即係代表仲有 5 百萬人係支持
就睇下搞完有幾多人支持 公平